[情緒困擾]大家係唔係好sad

[sorry for 1999]
以下為小弟之夢境及感想：

今日(17號)我收工7點左右到左龍和道，聽左2個鐘大家分享。
9點D人過晒去政總鐵馬個邊，我聽到大家係咁叫警察辭職，
過左冇耐，有班後生女大叫「呀sir過黎啦，我想同你瘋狂傾計」
「呀sir我地去一齊去摩天輪呀」「呀sir有薯蓉呀，食唔食呀」
之後我都有附和，一齊叫呀sir飲水、叫呀sir睇後面D車。
由9點到11點，我地大概氹到5個警察笑(包括1個白衫)。

------------------------------------------------------------------------

我發現到兩樣野：

第一，你屌差佬無疑只會令佢地更團結、更用心思諗點樣殺左你。
呢幾日政府同警務處割緊蓆，而依家守緊鐵馬既未必係612既前線，
所以我覺得正是一個時間用「關心」去動搖班散仔。

第二，我覺得第一點其實可以唔理，因為我真正關心既係大家既情緒！
16號晚我都係政總，我同大家一齊屌狗，但同大家屌完我個心仲係"蟻"住。
今日我「關心」完警察，反而個情緒舒緩返，呢幾日既壓力都輕鬆左D。

----------------------------------------------------------------------
結論：

我覺得大家可以係唔衝既時候，可以「關心」下班警察，
係唔放下憤怒既前題，比自己放鬆下，到衝既時候先屌班盾龜。

利申：
小弟係精神健康服務同工；
好撚想出文有錢收；
點都好，用返自己想用既方法；
我請左no pay leave黎緊日日出。

個夢去到呢道啦，咁大個仔第一次發咁長既夢。
[/sorry for 1999]

pish

黑臉白臉

1

可能你可以感動到佢
但唔會感動到佢辭職調轉槍頭
出返嚟邊有咁好人工而又唔洗點做

2

「長期人手置頂」
勇武派老鬼教你點抗爭

我係諗緊
當你屌完d警察 你情緒會好高漲
但當你冇得屌或者屌極都冇反應既時候
你既情緒會斷層式低落 到時候個感覺會好差

其實係兩邊都被人挑撥。無差別咁亂屌其實幾無厘頭。

有班後生女大叫「呀sir過黎啦，我想同你瘋狂傾計」
「呀sir我地去一齊去摩天輪呀」

班女仔咁公然係到flirt仔

比人打完仲要同佢有傾有笑 我真係做唔到